如果你過咗25歲仲單身，入嚟傾下計 (44)

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

Lm

雖然未過，但係係單身

可以照 lm 嘛

Lm
唔好留到過25就好

lm 睇今晚無人

人在此！

match哂

快點出黎啦

係到

點名啦

Sor

新po留名

我係度架 點我名呀

樓主

cut ching

我是一隻番工狗

lm

留名

各位晚上好

Hi David

毒撚今晚要返工

熱熱好

但係返工晏過我地呢

好靜

唔見晒d 人

點名

真毒留守

可能好似琴晚咁一分鐘點完

點多半個鐘都無人

你好靚女

你頭髮典得好！

牙近你温柔

乜鳩

返緊工都留名,此po唯一真毒

主席痴左線

阿8你好勤力

春你都好勤力

主席瘋狂讚人

係咪anna 講左d 乜

牙姐你好有魅力

牙剛觀察力好好！

牙檸分析力強

人生已完
死局

牙念你好好精力

牙柏你好青春

初戀 我要初戀

著到成身毛毛就得架啦

胸前兩條毛毛

做咩事

今晚唔知做咩事。。。

fing fing 下

多謝
我都想係女

但我唔要大男人

請容許我放負

放負完畢

如果對方話做朋友長久啲 係咪可以收皮

成晚冇訓過牙,好想訓

將軍澳觀塘又受阻

好似矛事了

誓要阻止人返工

It 就是加。support 更加狗

頂住先啦清
食完啖屎之後食咩都好味㗎喇

點解可以咁眼瞓

以為今日係星期六

有tgit

仲有兩日

多謝天父baba賜我返工

醉愛返工

好想放假

活著多好

早

千其咪制 一定後悔

100清

煩貢多好

廢老子

鬼叫我窮呀，頂硬上

唔返工嘅話 人生冇意義.jpg

人生本來就冇意義 sad

如果日日比你去玩點睇

重刷啦

要load過個無限金錢save

而家入個金手指先
即刻去個歐遊

早晨各位偽毒

日日都頭昏腦脹
我覺得我就死

巧漫長

諗緊一陣食乜鳥

返學等放學
放學飲可樂

大詩佛

如果人生可以好似打機咁無限save load 大法儲錢就好

飲完做功課

忙到冇時間上水

又係諗食乜嘢嘅時候

每日都食到厭

今日食廿蚊雲吞麵

兩個3蚊蛋撻比錯酥皮

新人留名

你好

邊間有曲奇皮

街屎入面，泰昌都有

抵食喎

全部對我嚟講都好遠

山區兒童表示食開牛屎

個户口其實都冇錢

actually已經加到廿一

呢度d人真係好假

酥皮仲肥過食飯 好似係

真冇儲錢

因為又唔洗結婚買樓

我要平又飽肚就好

因為已經買左

繼續吹

要讚美

ching好有創意

爆相爆片：阿叔黃金右腳抽射 老鼠飛上一樓撻落地

是咪用錯ACCOUNT

餐揾餐食餐餐清係常識

我要讚美同欣賞人先出到pool

晚晚點名冇人已經知啦

有囝先一齊儲

我點嗰陣就冇人！

叫到MEAN精樓主讚美同欣賞人
點做到

駁5到

乜卵野mean精樓主
Ching 改名真係有一手

但唔係話你會搵窮L咩
姐係都係你儲

又窮又弱
是咪喺美沙銅門口認識

真 多d落去同d老同傾下計

佢地小圈子唔預我

事實陳述咋

望下下面

無話佢會搵窮l呀

成日老屈啲對白
明明冇講到錢

咪係
花生我想食pancake啊

姐姐想食邊間

兩間都想食
但唔想排

而家好興食會震戈種?

都唔算排好耐 半個鐘左右可以接受

波震

會唔會好快沉船

一間震一間唔震

會震

繼聰pancake

震 早排食過

Flippers Gram 幸福
都想試

排隊黨出沒注意⚠️

比人撚左成朝

Gram好似香港果間係伏？

收工未

你係9點半去？
有矛人同我一齊排

橙
等左收工好耐

收得

好攰

x2

公平咩！

我叫你收咋喎

是咪有咩誤會

要換電池

quarter

買舊電自己換啦，你舊電應該好漲

聽講 gram大伏

你咩型號？幫你望望幾錢

我9:15但係九點半先到都一定入到

IT枝

姐姐想搵人去排
飛雲

邊間

其實因為近排我都要幫自己部notebook換

下次唔好買呢個牌子啦

有咩巧介紹先

我主要都係用acer or asus

用緊asus ux系列

花生識貨

壞左先再換

食過
Ok
但無happy 咁正

好撚想去食呀!!!

比人撚左成日

邊個撚念

happy
我都係陪人食

用撚！撚你

做乜學我講野

感染力

冇人同姐姐去我同你去！！

啲西人

幸福堂
好撚好食

好撚攰

咁岩姐

終於收工

橙

以為淨係得台式飲尿

又捉唔到鬼龍
人生少少開心都冇

點解咁快又禮拜五
我好想返工
好唔想打風
好驚打風 （碎碎念）

屌 不是幸福堂
是幸福pancake 打多咗

講真？！？！

開飯啦喂

咁岩同名

今日返新office 坐係到睇文件夠鐘就走 咩都冇學過

今日終於有時間上水

搞咩黎呀

training左成日
放工之後要去考試

同fd子一齊捉會多波d

但點會冇人同姐姐去

真。無
望下下面

有呀

如果姐姐唔介意坐對面嘅係我

點會介意啊！！下個禮拜六好無

11月3？

係啊！！

我放假！

巧野

冇人理禾地兩個毒撚
可惜食pancake要一早去 冇得夜蒲

留比你地match

食完再去浦

返工咩咁早

真係唔見晒

原來沒有 從來都沒有
此po已完

努力搶修緊部電腦 睇黎都係要帶佢入廠

姐姐好

兩位姐姐好

晏覺好

你唔係話比人睇下咩事咩

佢衰咩呀？
AV 太多

電池壞左 AV不了

佢應該對住部機打得太多

睇左啦. 要番原廠整

我係就係睇波多 不過係足球果個波

幾錢到

痴住晒

埋單1k左右

為咗食

唔係話冇得叉電咋咩

念念好

係呀 差唔電咋
我本身意為window10 update撞左d驅動程式.
咪試下重裝部機. 發現都係唔得. 姐係硬件壞 投降了

準備睇波 奇妙電視今晚有直播

嘩！下次唔好打咁激

咁應該真係舊電出事

去高登買過舊電會唔會平d

我係淘寶買

搵命搏！？
電既野真係唔敢淘。。。

自己換電芯
但其實都唔平

電腦dead左
今年project仲要用unity,局買機

又瞓咗晚梳化

中国的會...

早咗成個鐘到 食早chan

成日有床唔訓

識淘應該淘洋垃圾，肯L定有驚喜

可能冇

正式宣布梳化舒服過床

大半日跌6度

再係咁落去，公司遲早收你租

既然咁開心你好應該出返糧畀你老闆

出左門口無帶衫

灣j嘅朋友，機會來了

唔係求財應該比返d錢你老細

星期五啦

個co平時係咪咁對你

凍死左星期一幫我執撕

買

22度就冷峰

快啲借衫

等睇人著羽絨

言語暴力

平時: 你快啲同我......
遇到屎: 你作為上司........

接收工幫姐姐披埋衫仔

I未凍死執咗先

拎d上司威嚴出黎

貢早開始睇新聞牙

唔是朽板 除咗出咗事嗰陣

[member是日笑話 [/member]

用身幫姐姐擋風

試下d新野囉

你知道嗎
每跌一度就會冇咁熱
認同請分享

早晨呀

仲係覺得好熱喎

我都係咁話

叫春群

剛剛早

返工時間都冇人

禾係度 你搵禾？

禾要做嘢了

星期五 冗下啦

我都想唔洗do丫

矛力做了

拖緊地牙

禾都想

專心啦u

一開機就檢查硬碟係咪唔洗做

冗員here

成朝做緊d 唔識既野

公司出糧俾你學嘢牙

番工求學 唔係求財
剛總

老細口吻

靜啦 駁咀

出返去先

相認

咁都相認到

想hea咗個下晝

咩事

可以Hea的話，不會郁

涉強姦10歲前女友 17歲展翅學生獲准保釋

早熟

10 歲前都有得玩

入到去唔慌唔剪翅
剪埋丁都似

食完飯

差7年都得！？
好痛

Cls 10歲喎
小學都未畢業

居然有得保釋

涼左少少好想打邊爐

係咪未成年所以得？...

去豬豬度打

臨走食件散水餅 飽到上心口

即係邊度

好餓牙DIUUUU

未收工牙

召喚wug

已經去左配眼鏡

今日冇乜人 個個扮工室助理扮哂忙

收早可恥
利申已走

琴日開始忙到pk
扮工室日子宣布完結

已收

聽朝9點放響我檯面
呢句野唔駛禾教啦下嘩

成個星期都係冗員 無做過野

好攰好攰好攰

聽日使唔使返先

咁正

要

#metoo

Juno 新歌好好聽

要問佢

近近聽日收幾點

有gay會兩點

偷哂d野食

星期六都要返工

星期五真點名

成個po都偽毒

放左工好想行街 諗諗下毒撚都係返屋企

星期五收工行最好
星期六日唔洗再出街

好想買衫

我毒到轉晒online shopping

有冇推介

無錢係網購上面中伏

skincare就selfridges look fantastic呢D
衫就周圍睇，但從不淘寶
zara都上網買有時

今晚點名10個都冇

出晒老蘭執屍

26啦

我就27啦

咁都係26姐

pish

洗完白白

成日覺得Zalora 嘅衫好靚，好特顯女性線條美

Model 就靚 自己著就

係晚晚都靜

Metoo

真
一潭死水咁

呢排真係堅忙，唔好講上水，女都無時間溝

可以提早結束了

花生

姐姐

做咩咸呀花生

好靜

返工又好大壓力

同我傾計啦
Always here for u

Hi all

靜撚到

幾點啊

姐姐又夜蒲完未訓

過左成晚竟然無超過100未睇

喺梳化瞓醒lm

你真係好鐘意訓梳化

真係好舒服
就來瞓地下準備做流浪漢

準備返工去

繼續玩RDR2

拿拿聲Hea埋呢半日

星期六又鳩流流冇嘢做

你叫返5.5情何以堪

好多嘢未清真係想返去ot

琴晚去左wine and dine

生活態度

返緊工啦

米

隔離交友app呃人個post
條囡咁既樣都咁多人中伏

唔準

而我仔都約唔到

想啫 冇凍氣不了

天氣好岩訓教
今朝差d唔知醒

冇帶褸出街有啲涼

旺角有邊間早餐好味

春

蟲蟲有冇介紹

落堂行街又可以買

係 逢星期六就係自己行街街嘅時候

俾啲紙皮你

紙皮剛原來係真

已經慣咗一個人行

出面凍 注意保暖

雖然又唔係特別sad
但見到街上一對對又想咸

蟲

加多個優點:巧貼心 派紙皮保暖

抄u借J服務

同冰個去貢嗨心

冇發過市
問我中女同事都唔要

呢啲就梗係同...去

屋吊

以為瘦咗條褲鬆咗，原來冇拉拉鏈

有冇人食飯，想出街買野但自己一個又懶

你做搞手

集體行化妝品 想食千層麵

召喚絲打ss

又黎每日一笑話

？

個早餐好味

我嘅人生=笑話

蕃茄湯

扮工

牙生

份早餐食到飽到嘔

做咩去我飯堂

衝落街飲㗎啡

咁都認到

相認啦

咁早飲咖啡 好精力

餓了

尋日食完米線依家係咁肚痛

唔飲唔得鳥

好多肉 邊間黎

餓就吃 吃完痾

貢緊火

唔飲會頭痛

民華 好味又好大份

Lo ban leung, 腸胃頂唔順辣

唔食早餐/餓得耐就會

辣野
驚辣親隻眼

食緊屋邨茶記表示羨慕

好難認唔到
不過堅飽

巧正貢款

有保？如果唔係拎落ssp會唔會快/平d?

有呀
但換零件另計. 原廠有保證d

學車？幾時考牙

可以pack起舊包蛋火腿當下一餐

我約你

7點9起身準備返工啦

星期三
再肥就笑死人了

Match

下個月26 上第一堂中期試堂
好驚比人屌到上天

咁快
me都兩take sin pass

巧充實

洗唔洗哥哥幫你整電腦

返工可以咁晏起身

想瞓晏覺好過

馬蹄住邊返邊！？

上屋企整

有冇人約我

每天騎牛過海

係床度整都仲得 舒服d

1個鐘9個字先返到都叫晏

ching 住沙頭角返北角？

召喚六xxx

東區盡頭返南區山上

x神xx

我

約到譚仔都唔同我食

xx合x

牙春

唔好開追悼會呀

xxx體

今日可以食lunch

1212
腳掣牙

捨得起身見到好肚餓

星期六學好多車

牙剛牙生牙春

撚撚

女神

見到啲化妝品開始出聖誕set裝好撚靚
下個月又black friday

識游水既牛賣幾錢

大鑊了好撚多嘢想買

串我咁好咩

買佢老母！

係咪食呀

牙生牙剛牙玲

做乜自已hi自己

1001

寧靜有點傻

依排新聞講呃人去cafe果個係咪你來

個樣9成似

但我約唔到人

自帶技能：潛水 （逢放假自行發動）

沉晚又食wor

有排wor

（突發）Whatsapp 出左sticker 功能

真？

真 岩岩見
同fb 一樣

已updated d 字細哂

冇得用

我再晏d

成日已讀不回

全部大袋返十放三

信和都貢多情侶同買禮物比囡囡嘅囝 b屎禾了

去扭蛋？

返九放十一 (pm)

買套咸片返屋企j

又買套又買鹽片

原來可以咁玩法

屌

想買個電話殼都完成冇人理

去d無乜生意嘅鋪頭咪會有人理囉

冇人理先好

周圍都好卵多人

開到聲想買都冇人理

禾上星期去188買好好招呼喎
仲平左廿蚊比禾

btw你岩岩買咋喎 又買？

信和啲鋪？

信和又真是人泰多

Rich

淘寶咋我

真
法國比檔口新黐芒貼入面居然有條毛

咁好 毒撚比人無視

記錯人啦我個套三成新

cls
未出公仔殻

有條洋毛

一個月唔夠折舊七成
點做到🤷🏿‍♂️

唔是啱啱買

毛塵果隻囉 柒到唔敢睇🤦🏿‍♂️

又要再痴過 完美主義者要即刻meet 左佢

我$5 幫你痴
保證少過三條毛

油手毒撚係咁🤷🏿‍♀️

不了 油舊佢吧

算鳥 習慣接受缺陷

我本身就係一個缺憾

同感des

matched

提到有毛嘅mon貼都叫到春

有春邊個想叫春

要講有毛既優點

叫春好過你周圍呃人食飯

你至少有春袋 我冇

比你囉

老咗冇頭髮拎返佢值上頭

比人點咗相 似樣嘅都呃唔到啦

要嚟托

錄句"識你老母"黎聽下先

自我繁殖

樣似 聲唔似

切咗好似冇用

要黎托J

星期六悶到返歸

唐3樓CAFE等

今日休息

去第2間cafe

留喺屋企睇keroro算

睇緊波⚾️

買緊飯返去睇哂電視

我想打牙春
趕返工打錯咗

好撚麻甩

食飯都麻甩

毒撚食飯都係錯

乳酪 桃味

終於買到衫
Btw婆婆又催我拍拖

你同佢講 ：我Emma watson 啊!!!!!

DLLLLLLLLM
倒數半年
留定名

買外賣係原罪

我是原罪

個post捱唔到貢耐了

想抱孫

笑左

生仔好似好遙遠

GU終於開咗 巧正

屌可能我唔洗再出現呢

首先

Hello Dex

今日去左買衫

i love GU

第一步已經好難

好彩早少少件去 遲20幾分鐘已經要排隊入去

好多人
毒撚與狗不得內進

新開呢間有冇自助收銀？

GU/ uniqlo 打手

唔覺有

同好

今日真係巧多人

懷疑同一時間係間鋪

洗唔洗搞到好似得一間GU咁

新GU有乜限定？

香港啲鋪邊間有？

我毒撚自己一個

優惠唔算多

買咗咩衫
今日收銀條隊都好長

新屎坑

毒撚少出街唔知牙

針織衫同裙

上星期買咗chino 和 冷衫

巧耐矛見

係我剛剛

呢到好多打手

元氣同u記

走

牙蟲藍面

牙剛

幾時組團同樓主瘋狂食唐3樓

蝦no win 真毒留守

好攰丫dllm
點解而家先可以食飯

係宵夜

咁即係skip左晚餐同中午

地下巧多蟻驚到要拖地

睇到第一頁第一個icon以為係.....

用蟲蟻凈

今晚都唔係

牙支

以為係乜

訓唔著

毒撚見有人扮鬼扮馬就當係啦

btw 好耐某見

我陪你訓

牙支！！！

邊位

大家有無睇$800 美女騙局新聞
笑死我d留言

無得訓地下lu

地已拖 可以色誘班蟻了

話說我大脾粗又腳粗好難買褲
第一次去台灣果時行gu 條褲一試就岩 仲要係我鐘意既色同

牙春可以開個”唐3樓呃飯錢女主角 你問我答”

我係誠實嘅豬西

雞巴

朋友係唐三樓舊老細
日日send緊啲新聞比佢睇

香港gu是咪一樣？

有冇料爆

btw 朋友係朽細級

佢都係到食緊花生
搵日上去幫襯吓

油尖旺金毛玲

方加都貢早

有d 野煩緊
同埋要考speaking

I go to school by bus
秒殺考官

牙剛咁早既

係，但係d款比日本同台灣少同慢d出好似係

家庭日

咁快組織左家庭

Ching認錯人

祝福

帶小朋友去野餐

今日又係精靈社群日

精靈訓練員巧忙

活在球內盡是生命

唔好搞認真運動嘅肥婆

點幫？

12隻恐龍去野餐

牙剛貢快生咗足球隊

點先可以冇咁辛苦

日夜鍛鍊去取勝

今日天氣係好岩野餐

就係依個icon....

五點醒左
依家勁眼訓

我已經5點半都唔夠你早

琴晚踢完波訓唔著 碌到4 5點先叫訓到 今朝8 9點樓下就有班伴郎響度影相大大聲嘈住哂
跟住俾人投訴仲懶係串咁話我地平時講野係咁大聲架WO

原來牙剛就係同牙檸去野餐FAMILY DAY

追post

痴線點解可以咁幸福

牙檸巧難忍

「你瞓多陣，孩子的便當我來準備 」

因為一醒左個腦就不停轉

又有心事

孩子們便當了

小小啦

一醒左就要諗定D小朋友食咩

今日過大禮

又有會然結婚了

巧爸爸 諗12個唔撚易

喜歡就去馬

百年好合

係咪你今朝8 9 點就響樓下嘈住哂

喜歡就強姦 不要去暗戀

牙鋼微笑點了點頭，腦袋閃過「選對人了」，便再次失去意識...
直至一股濃烈的焦味傳入牙鋼鼻腔，嚇得她從床上跳下，怕是二人共同建立的家要毀了

永結同心

新郎不是禾

hi all

咸咗

Hi 蟲

歡迎追求禾

寫去贏飛啦

@絲打s

春仔

剛剛

唔識寫愛情故事

笑左 乜撚野黎

感人小品嚟！

下晝先開始

唔洗扮野 認得你

蟲b

你係勁大聲爆粗嗰個嘛

Hihi

我係個看更

人黎 有人返緊工上連登

好悶
有無書好推介？
想一睇就追到尾嗰D小說

收左工啦 琴晚返夜 就係今朝臨訓醒俾人打電話落黎投訴

春仔呢個名好可愛

向達倫大冒險 3色貓探案 我中學最愛

【警世】男仔追女仔基本態度

向達倫真係勁鍾意
初中小說一定排第一位
仲有尼蒙尼斯連環不幸事件

本來太長唔想睇個一樓已經巧笑

男仔追女仔基本條件
有錢
靚仔
識呃呃TUMTUM

巴打有冇睇過俄佬寫嘅巡者系列 有六本 個陣睇到唔捨得瞓

變吸血鬼

我初中都有睇呢兩個系列！

圖書館我長借依個系列

Lemony Snicket 成日睇到好可惜但又忍唔住睇落去
本書又好靚

match

仲有睇goosebumps

3p

請尊重一夫一妻制的愛情

冇人要就幾多p都9up

so sad but true

Too long didn’t read

請尊重我鐘意3P既權利

鳥山明既IQ博士
北條司既城市獵人

啱啱睇完東野圭吾 白夜行

真係貪心

人唔貪心就唔會有進步

臭難忍

男人唔壞 女人唔愛

原來你係好人

收左一世好人卡

勁鍾意鬼不理

Goosebumps 個陣唔係好敢睇

好似跌落個唔知咩洞死左?

開始睇crazy rich asians

諗起天日又有得返工真係巧kai針✌️✌️

倒數20小時

早晨

Player

是咪認錯人
禾係比人play果個

落去食譚譚

邊到有
我只搵到低清

又要返去油門

睇豬

我迷失在這場上班遊戲

天氣好乾燥，油雞都忍唔住要搽野

文學士

春哥好

油門是乜來

u ching 你好

大家早晨

做2工？

唔夠春大勁

盲字都唔識多隻

捉到鬼龍 不枉我喺九公徘徊咗3個鐘

鬼龍係乜黎 我淨係識第1代果d

[img]圖片網址 [/img]

好7 不了

wug 巧耐冇上水

識條鐵！

出pool了

男主角就係我

九公等狗公

去左行山

昂平?

拍拖kai 唔kai sin

冇人狗公me

係

同念念拍緊

想食下午茶但周圍都好多人

牙怪啱啱起？

熟悉會然

禾一早起咗身

qb都咁q多人

啱啱係街見到即 ，
，
然後就煙咗

大禮已過thx

諗緊陣間跑唔跑步
每次跑完反而夜晚訓得唔好

唔係keep住跑反而瞓得好？

黃昏時間跑 我覺得隻腳攰但唔知點解好難訓著

同你一樣，啲人話做完運動好訓，但我覺得重精神咗

都係星期五六跑好d

打羽毛球？

係，但我好眼瞓

我都想打
最鍾意大力打 有次同同事打 佢地

一定好勁發發聲

訓醒前做運動真係好易訓唔著

八點後跑會訓唔著

瞓醒前做運動

夜間運動

同唔會空肚食早餐一樣

今日熱鬧貢多既

估唔到我咁暴力

我6點跑都訓唔著

又真係好易瞓唔着

是咪平日太壓抑

屌你打錯字 JER住哂

將成set電腦托返去元朗就會覺得有車係幾咁好

唔是咁小器呀

學車

唔綁響隻牛到?

學左啦,冇車

代步工具唔比入閘,港鐵正仆街

可能係

嗚 好攰

咁你要學下樓上位清訓醒前做運動了

又去diudiudiu羽毛球比賽

好想買個飯返歸瞓

黎黎發洩下先

友誼波打到好攰

hea 9 打完

打緊波？

今日行完山咋

呢排有對象？

我好耐冇行

冇

簡簡單單行左南朗山咋

你叫d姊妹介紹咪有進展

冇姊妹

我要睡在垃圾筒

翻左風記得執返張男極圈摟下

剛總派咗紙皮比我 我可以派報紙了

今晚又瞓梳化

派報紙

想
朝早特別醒神

派份男極圈過你

記得拎塊紙皮披下

比埋我睇得唔得

紙皮剛剛

剛總啲紙皮有橙味

你收埋過哂膠啦噃

做壁畫

仲有啲橙皮添

真毒留名

橙味邊度黎

影過d 放男極圈

掛住你了

掛住我？？

掛呀

抱抱
呵返

有冇掛住我

有呀，勁掛

乖，抱抱

我都勁掛住你

行完山好攰攰

晚安啦

瞓啦

終於del曬同佢有關既野了

2個月前分手
到依家都晚晚失眠諗住佢

Dry morning

Lm 已打消童年時幻想的結婚念頭
準備痴屋企人一世

痴撚線
上地鐵比個cls八婆打橫推差啲仆街

屌9佢啦

膽小肥毒撚

但真係cls明明本身0 body contact 我又唔係玩電話都推me

求無碼高清原圖

咁更加要撞返佢啦

屋企人無得痴一世

貢都有無碼高清

只要屋企人死咗我就得返自己一個
仲要冇兄弟姊妹

人地是bitch冇理由要我都bitch

牙剛有冇私藏

電腦中咗毒矛晒

即刻上綱揾剛牙流出

sor 牙 冇seed

剛牙

睇少d 甜網啦

早，星期一

廢老

最近戒甜

剛總上網唔洗你教

廢老

極整壞左又搵「it囝 捐檯底」

it 囝s

琴日先貼廢水相

完全唔想做嘢

自己捐

冗下先牙

汪

冗緊 lm等還

自薦

羽絨

有人着？

有牙,岩岩太陽仲要勁曬,擔住口煙行過

佢為末來做好準備

今朝出門口涼 但行多幾步就熱

入一入我房

一入入到收工都未出

咦 出咩呀

返房門*

有排都未進入冰河時期

我都係返出去做野先

11月都仲係熱架 會唔會係掉轉左